想表揚下各大學嘅校園電視電台編委

睇Hku campus tv同城大廣播多，好多同學仔都走得好前，喺咁少資源下都做到水準，多謝你哋！

繼續努力，出去嗰時小心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同學仔加油